我條金魚死左，沖唔沖得落廁所

養左兩個禮拜咋

今晚加料
唔好哂

應該煎左去食，唔好浪費

條金魚大唔大得過樓主d屎？

根據香港法例，動物屍體的處置受《公眾潔淨及防止妨擾規例》（第132BK章規管），該規例第10條規定，任何人如無合法權限或合理辯解，不得將任何屍體或屠體放置在或安排其被放置在 (a) 任何街道或公眾地方；(b) 任何建築物的公用部分；(c) 任何水道、溪澗、渠道、溝渠、水塘或香港水域；及 (d) 任何政府財產，違例者最高會被罰款港幣25,000元及監禁6個月。

虐待動物

一陣又有人開po屌樓主

剌身啦
拎嚟煮哂左條魚

龍吐珠

唔沖得，咸水嚟嫁，條魚會死多次，應該搵個墳場葬咗佢
Btw R.I.P

火葬